首爾 每個地鐵站同每架巴士 都有酒精搓手液+口罩

港共做緊啲乜野？

首爾每個地鐵站既客服，每一架巴士上面都有 酒精搓手液同口罩比人用

因為口罩係上車位 淨係影到落車位既 酒精搓手液

俾林奠用曬嚟潤滑

mtr站有放過 啲人排隊拎樽去裝
之後就收返埋

地鐵酒店民宿貼滿晒防疫資訊，中英日韓文齊晒

真係頂佢個肺

係 地鐵仲長期用 韓英中嚟廣播叫人小心

呢度都比人攞走過（係啲廢老站）
之後全部用繩綁住

明明如果香港人有足夠酒精消毒藥水 就可以防止掂完污糟嘢再transmit俾自己，大大減低患肺炎風險

香港乜撚野公司都只會諗縮數
例如譚仔3哥 水唔洗錢就自己躝出去斟
紙巾就額外收錢
好撚寒酸

係
港共就係想香港人死

韓國水任飲（好飲既水）廁紙都任用

以前細個果陣 基本上8成餐廳都老奉有紙巾
呢家價錢越黎越貴就越黎越閪

冇計香港租又貴 乜都貴

譚仔以前每杯水都要收錢架

嘩呢個真係唔知 因為一定叫凍檸茶

香港都唔輸蝕。每個地鐵站、每個巴士站，都有防暴狗隨時準備放TG！

正苦令香港而家連第三世界都不如
仲講咩韓國

TG消毒

好多茶記水又無
紙巾又收錢
餐具勁污嘈
真係。。。

茶記有水都唔飲

依家直頭一日3餐都係屋企煮
無煮都只會大快活買外賣用自己餐具

1。 個手柄都勁污嘈
洗完可能衰過無洗
2都唔知幾耐換一次同有無比人加料

不過真係盡量少出街

藍絲，支那人仲唔攞個桶嚟裝

政府話信大家自律

推

me一星期出一次街，就係去女朋友屋企(坐uber來回)

不過坐Uber都擔心

又係啲仆街累街坊

真係好唔願意交稅俾港共呢班廢柴
垃圾林奠仲開到口向市民徵求口罩
佢點解唔學下人地蔡英文點做呢?

廢老

月薪41萬嘅8婆都唔知做過啲咩

呢41萬應該中共政府出俾佢條八婆先啱

係憑乜野向香港人收錢？

早晨台長

uber已經好過的士

係 冇辦法之中嘅辦法

uber: 有人坐過，都有機會查得番邊架 同坐過既passengers

的士查都無得查 仲勁多廢老蝗坐

仲要好多廢老司機冇口罩

係
坐的士都要睇下個司機有無口罩/有無等客個時除低口罩

好多廢老都仲唔識驚

有次埋單問個收銀有冇紙巾，佢私人拎咗包卡通紙巾送張俾我，好窩心
btw 餐廳無紙巾真係好濕鳩

呢d咁基本既野都無。。。。